# soccer-graph
Projeto para testar coneito de análise de jogo de futebol através do mapeamento posicional dos jogadores em um banco de grafos
Foi mapeado o posicionamento dos jogadores durante uma partida de futebol, através de sensores e os dados foram colocados em um banco de grafos. A partir dai pudemos fazer análises de distância entre os jogadores adversários e do mesmo time em lances cruciais do jogo, podemos buscar lances completos como: "me de todos os eventos que ocorreram antes de cada chute correto no gol" ou "quantos desarmes resultaram em gol". O ppt mostra o conceito e o mp4 o grafico do sistema rodando e o código java o backend das consultas
 


